(冇圖)沙田連城天仁茗茶條女好正！

成個model咁樣 對眼靚到仆街！
又白扎住馬尾

想睇既自己去睇下

you have 10 seconds.....

回鄉證過換左期 去唔到

屌你老母真係冇圖

to

save

真係好靚 無呃大家
如果你係個女仔 可以同我做個朋友嗎

your

mother

我識店長

我識你老鼠

見到伯母係天仁茗茶做緊

樓豬老母都好正

圖都無張，我係佢就唔止想識你，想屌柒你添

我屌緊樓主老母喇，排到去百幾個喇，巴打仲唔快啲去拎籌

邊忽白

聽日返工唔紥馬尾先, 費事俾你班狗公認出

圖都冇張 我話似你老母都得啦

跟本就係佢老母~

目連呢？圖呢？

樓主老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、會考30分、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「樓主老母，打搞晒﹗你很想要吧！」之後分開樓主老母雙腿，咁就頂咗入去，成個殘廁彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至到第三十個後..........樓主老母就問：「雖然過程中好HIGH，但可唔可以話我知點解你地要咁做嘅？」咁第三十個年青男子就話啦：「伯母﹗其實我地都唔想O架，鬼叫你個仔係高登話有正野睇，點知入到去又無，我地都算係咁啦，禁咗幾十次F5先過嚟攞籌排隊。伯母，唔講咁多住啦，後面仲有好多人排緊隊，警察仲開始派人嚟維持秩序啦，我嗱嗱聲搞完都要趕住返工啦。」樓主老母又問：「問仲有幾多人排緊隊？」年青男子又答：「你問下一個啦」........啪啪啪啪.........到咗第一百個時樓主老母又問：「請問後面仲有幾多人排緊？」第一百個年青男子就答：「唔知啦，我嚟嗰時已經好多人同我一齊搭港鐵一齊嚟，一開車門，我就好似去書展咁衝入嚟先排到咁前咋，聽講而家排到二千幾，唔講咁多住啦，我要開始啦！」啪啪啪啪啪...........

冇圖學人開post

純文字討論？

真係好撚正

次次同女朋友行沙田都專登去買杯野𥄫佢

間野抵佢多客

我都見過

你係我?

asshole

有無人覺得佢個側面有幾分似子瑜

真係好正

左手邊嗰個？

得一個咋喎 應該係左手邊

圖呢 屌你

我覺得不行

冇圖真係冇圖

咁都不行 巴打係耆齡王？

唔通佢轉左人 我見到係有啲咁暗瘡架喎 所以先話不行

圖定伯母

點解你開post冇人理呀?
你無料呀嘛！
你無質素 你樣衰呀 成個乞依咁撚樣 點理呀!
乜撚野都唔撚識
up圖又唔識 lihkg 加密法又唔識 乜撚野都唔撚識
開黎戇鳩鳩做乜撚野姐 ？
你咪唔好開囉！
你返屋企啦 打飛機啦 做乜撚野姐？
你開黎做咩呀？ 你開post做乜野呀？？
你開post冇圖你開黎做乜撚野呀！ 屌你！
屌你老母呀 話你聽！
陷家產

感覺麻麻地咋wor，唔知係唔係帶著口罩

其實個間啲天仁啲女都幾高汁
利申沙田友成日飲

冇圖就真係冇圖 有圖又係冇圖

既*

今次呢個第一次見 對眼大又靚
睇輪廓唔差得去邊啦

有冇示意圖

嗱！有圖啦 滿意未？

你都係乖乖地交個老母出黎喇

呢個？帶口罩點睇

應該唔係喎 可能收左工或者break

樓主係咪叫緊我

係咪收銀啡髪mk妹 我都覺好正

伯母都好正

2017 仲影到呢d 像素既相,請受我一拜

識食一定食MK妹

暑假個期已經間中係到 成個周子瑜咁

LM

人地有男朋友了

唔係呢個